神駒：咁多位益友，我港大理科master畢業

WFC

手足 你衰乜

大家唔好走住，我一陣番黎再直播。

總共有150條缐

On9 俾錢讀嘅TPG，校訓慣你撚事

死返Shitty 唔好過嚟癡

見佢讀完city master,仲以為佢去hku係讀 phd,鋪路做professor，hku個名香d？

Professor??? 幫Teaching fellow挽鞋都未夠佢份啦

明顯啦

而且佢City 個Master 都係TPG

另外，讀TPG 仲要唔係港大自己Offer 嘅好難會收你讀PhD。TPG 普遍學術圈係唔認，會叫你報返MPhil。

讀多個tpg MSc 有咩用

佢做工程

唔係圖書館員咩

鑽探學碩士

廣大

當日光頭達已經大個仔

做黨鐵生意，食紅色資本大

佢食到袁家蔚未呀成日陰陰濕濕刪哂d post

佢做咁多野都想引人注意姐

Kong u 首歌既歌詞黎，好似係
許冠傑唱果首

唔識佢
呢排YOUTUBE成日見到佢D片
我睇左兩三條, 講D野都算正路
不過佢講野D口音有D廣州FEEL
有冇人介紹下佢?